「印度神童」兩大預言失準？解構阿南德的占星秘密

新冠肺炎疫情持續在各地肆虐，全球累計確診及死亡人數不斷攀升，嚴重衝擊國際經濟，也使得許多國家的醫療體系近乎崩潰。

而印度神童阿南德便因為精準預言新冠疫情而爆紅，早前他更預言12月會爆發更大災難，並表示有可能是疫情再度大流行或是出現超級細菌；結果12月20日英國政府宣怖當地發現更具感染力的新冠變種病毒，接二連三應驗的預言也讓阿南德知名度大增，但是究竟他是如何預測天下事，所說的預言又是否真的百發百中呢？

「印度神童」兩大預言失準？解構阿南德的占星秘密（粵語/廣東話/Cantonese/中文字幕）

pornhub 刪片，咪全球性災難

拜登當選唔算災難？

隻手摭天，5％操縱者用舞弊扭曲天意，人心。遲早會backfire。與其話係預言，更不如講係人心所求的agenda吧。

Agenda可以跟可以唔跟，如果唔跟的話咪好似依家咁。唔適合的人坐上佢唔應該坐的位，最後終會搞出更大的災難。